今晚光明頂談魚蛋騷亂

應該會恥笑法官

暗抽緊

暴力就是暴力

應該會抽埋癲狗

啲毅進仔又衝出嚟柒

係醒就唔會做狗